警告！Biden 上台後恐怕落實計劃推翻中共

現時大部份香港人都認為Biden 接受中共好處，當選後施政傾向有利於中共，所以極其反對他當選

但這個假設錯得離譜，因為兩者之間的關係不是表面那麼簡單

Biden 當選後，決策權就不像川普那樣集中，而中共倒台有利於美國本土和乎合美國的亞太戰略部署，美國國內反共聲音最終會驅使Biden 落實推翻中共計劃

幸然香港人在國際事務上沒多大決策權，否則以他們膚淺的眼光而做決定肯定會出大事

香港人睇野非黑即白

眾人皆醉你條碌柒獨醒，承你貴言

佢早兩日已經謝票, 拜登醒, 拜登勁

當Biden 向中共宣戰時，香港人就會知自己撐錯人

Trump 識得運用權力，佢係因為內部壓力而反共，但唔肯去落實致命嘅措施

而Biden 只係想過下總統癮，所以會聽曬幕僚話

支那班粉紅反trump 都係on9

同香港人一樣咁focus 表面

最好啦

美國國內反共聲音最終會驅使Biden 落實推翻中共計劃

簽名果時拜登隔離會有幾多個細路女

習總: 承諾不限量提供幼幼

係，所以一定要特朗普當選我哋中國人先有好日子過

你條on9自己推po自己pin

Er I hearby er er declare war against the er er... You know the thing!

接近trump 嘅人都知佢對反共完全無興趣

佢呢幾年只係做下樣滿足下背後班人

要佢落實推翻中共係無乜可能

連登仔點都贏

贏登仔

trump 贏嘅話香港人算係輸左

要等多4 年先可能出到個真係會反共嘅總統

收到風 樓主係標準版ON9

我睇唔到樓主個推論過程，係咪我中文差？

#20

連登已經變成Trump圍爐區,
你係度支持Biden無人會應你.

睇完都唔撚明Hiden點樣落實推翻中共
如果你話國會共識 邊撚個做都一樣啦

無錯
Trump本身係生意人, 佢睇金錢利益做野,
反中有利益佢就跟住反, 唔係就話xi is my best friend

睇黎香港兇多吉少

因為Trump同商界關係密切,
美國商界想賺盡人仔, Trump唔想股市跌,
所以Trump都唔會太積極反中

非黑係一定白

點撚樣姐柒頭

敵人只可以不停間中出嚟洗腦

唔係喎！
賀錦麗話俄羅斯和中共係友好國家

如果唔係Trump禁來自中國的航班
會有更多人死於武漢肺炎

我唔支持佢，佢根本只係為左滿足權力慾望，任人擺佈

而trump 係識得用錢之餘又識得點樣運用權力去做有益嘅事

但trump 唔想反共因為唔乎合佢嘅治國理念，奈何佢要得到啲大粒佬嘅支持就要扮下野例如加關稅同埋講 "china virus"

如果好似 trump 咁 tough 嘅人都忌啲大粒佬，biden 更加唔洗講

連登力量 支持拜登

香港人以為美國總統想點就點，無視背後嘅亂臣國賊

Trump 係歷史上好難得一見嘅美國總統，可以企得穏去抗𧗽內部不同勢力

換轉第二個一係被暗殺一係妥協任人攞佈

幸然香港人在國際事務上沒多大決策權，否則以他們膚淺的眼光而做決定肯定會出大事

推上去畀班小粉紅知佢地反錯人

連登仔又開始發夢

D 細路女分分鐘係習近平送俾佢既
咁biden 會唔會簽呢

唔會淨係9噏下結論，有冇乜嘢實則理據支持結論？

點夠wall Street Hollywood Disney 同Democrat 及CCP關係密切呀

你呢啲撚樣講兩句就想帶風向 真係當香港人傻㗎？返你個大灣區啦

你真係好撚叻，其他香港人都係on9的

9up

唔反共的拜登先係最反共

可惜無咁既一日

負評>上一頁

有邊幾隻精神病？

佢啲幕僚成班左膠
請問做得出啲咩

係既話tvb 就唔會係咁講拜登同個黑女人好啦

留名

唔洗講咁多 支持biden

on9有名你叫China Jole

Kamala老公係中國賺到笑

講到 trump 好似係中國無生意咁 ....

賀錦麗辯論隻字不提中共，又讚習習上天喎，點睇？

Trump幕僚就真鷹派啦

反共係唔洗講出黎，做就夠

trump 夠開口埋口 "china virus"，閻夢麗出左第二份 report 喇，做左野未？

都on 9
唔通一邊讚人又一邊反共？

少來幫民主黨漂白，過去奧巴馬時代做了咩美國人心中有數。同埋，寫中文，尤其係正體中文，美國人係唔識睇。

左膠果隻一廂情願，不斷以幻想方式自己呃自

又或者根本係五毛任務

根本無關拜登事
中國無論係什麼政權執政
即係不論是滿清 國民黨 或中共
西方及日本一直都全力圍堵中國
這種情況已經維持了接近二百年

露底

樓主係接近trump既人

文章內容 on9/10
推po技巧 0/10

拉啦

港燦以為自己有份選

閣下回po 技巧：0

好多含侵撚衝哂入黎

又spin第二個向

不過 China joe 同臭門子有份策劃同進行大屠殺

拜登個仔係支那投資基金賺十幾億又扮盲

Kamala係共匪你又唔提

閣下係柒頭技巧：sure win

起一起底

奧巴馬年代一定有推翻中共啦

Bill Clinton 都有

計我話習平近最反共

佢話一 邊個敢話二

Pin this pls

拜登幕僚唔肯見香港抗爭者又點解釋啊？

連佩洛閪起碼都見過黃之鋒啦

又係你隻中二病魔王
侵死咗未呀？

美國民主黨同香港民主黨都係一狗樣
鳩做幾十年無作為
唯一解釋係：「唔想有作為」

中國由始至終都係行緊帝國主義

等如話obama會反共一樣

用孤兒院做單位都得，你想要幾多間

Show me his move!!!!!!!!

我只睇過去嘅事實

睇唔明個戀童阿叔邊度會去搞中共

都話唔係佢話事，佢志在過總統癮

其實係佢背後班毒蛇話事

你老味啦
我美國啲親戚住blue state
都屌緊贏國拗架部老屈美國軍人喺武漢軍運會播毒
佢哋都了解侵做乜鳩咁嬲係咁講china virus
一嚟贏國屈美國,二嚟因為侵個 branding就係撐軍人
喺你眼中佢哋肯撚定係兒登仔中侵毒啦

佢個仔同新疆既監控公司做緊生意賀錦麗老公係律師行亞太區總裁 有咩高見？成堆利益關係

拉

冇乜所謂
本身睇唔到trump本人有滅共嘅決心
得個講字

有冇睇拜登個仔同黑閪婆老公收左支那幾多水？民主黨迫佢地搞支那，但支那用醜聞威脅佢哋，民主黨會唔會為反支而整臭自己？

而家trump行緊孤立主義 , 佢同其他國家關係好差 , 你所謂ge全力圍堵中共好難實現

trump 啱先 cut 左 38 億軍費，香港人仲妄想佢會出兵支國 ....

點解咁有古代皇帝掛住酒池肉林, 宦官掌權嘅feel

推翻啲支那幻幻就有份

除非中共影響到華爾街和美國利益

作得幾好喎

撐唔撐錯人就好難講, 但最記得當年希拉里VS TRUMP, 共粉係想人支持trump

hunter biden收咗支共好多錢

拜登同個黑鬼肥婆奶共奶到屎眼出血，想幫條仆街洗白，收皮啦

Noted and thx

China joe

其實中共咪一樣

之前全力支持侵以為同路人

所以我都認同樓主

拜登上台未必會放過中共

依家呃唔到選民因為共和黨都揭穿晒中共以前d 衰野

連登仔係國際關係專家你講乜

如果美國總統想過啲咁嘅生活絕對係可以，只要身邊啲人擁護佢嘅話

林鄭俾實權我, 我都擁護佢

弊燈更著緊自己個細仔

共粉想人支持trump唔係因為佢哋想要個死癲佬上台等佢哋自己玩死自己咩

你條傻閪早兩日先開post咒trump死

個策略係總統團隊定架🤦‍♂️
而家係反中，轉左可以親中架🤦‍♂️🤦‍♂️

當年冇人諗到起圍牆 trump就秒話起比你睇啦（雖然要過下關，但佢真係起左）

冇問題，biden當選後會向中共宣戰我即刻拖埋啲親朋好友去維園裸跑

又係你條on9，零國際視野無地緣政治過去歷史既了解又唔明政治上既糾結，就好似小學生咁日日係到9up，煩到西咁，返去起你既聖殿啦

夠你非黑即白咩，先前你啲亞美尼亞同亞塞拜疆既post完全黑白二元分立

【有片】拜登Biden為陳克勤平反

咪就係

依家奶共難度大左好多

最好民主黨唔好玩到疫情經濟更差

如果唔係下一次選舉滅黨都似

親中共係一定會滅黨

其實最重要係美國人點諗
唔係個總統點諗

唔係咒佢死，只係根據一啲資料所作嘅推測

Trump唔係任人擺佈，佢身邊有好多顧問 及智囊團
點都好過Obama乜柒都唔撚做，淨係掛住攞諾貝爾獎

推翻中共嘅幼妓市場，自己攞番來做咋下話

yummy